尋錶

請問有無人知呢隻錶咩型號？

應該係自己改個錶盤同針

請問知唔知原本咩型號？或有無圖？

有無巴絲打可以幫下眼？

想搵呢隻錶嘅型號

啲款就大致一樣，錶盤就應該真係自家改

改左係咪姐係唔好 ？
見佢寫住limited edition但上seiko又搵唔到記錄